不如我地夾錢眾籌維修立法會

有無得諗, 起碼唔使成日比人屌暴徒

我敢講你拎1兆出嚟都係會話你暴徒

你納嘅稅已經俾左

唔好做埋啲戇鳩野啦

形式主義害死人

冇成座立法會拆哂 已經好比面

和理非真係弱智嫁wo
就算暴徒又點撚樣？推翻到政權就唔係叫暴徒叫革命軍

今時今日仲掛住個光環醒未

即block

你係傻閪呢個朵
唔係浪得虛名架喎

納稅咪夾緊錢囉

咁又係

籌錢咪姐係認錯 立法會係極權政府既象徵 回歸22年香港政府一直把持立法會不斷通過惡法

攻入立法會只係反抗既第一槍

政府帶頭破壞，示威者埋單。
呢1億會唔會影響政府加人工了？
做政府外判工程報價低既話冇人會參你玩

咁不如夾錢起好沙中線啦起碼方便大家

你都on9
咁樣豈不是覺得抗爭者錯？

咩叫抗爭?

有錢我俾義士唔好？

唔好再推了

由佢沉啦

連林鄭都唔介意香港人點睇佢
點解你咁介意敵人點睇自己？

傻的嗎？

樓主 我地唔係想屌你

攻入立法會既人都係豁出去 佢地明知要坐十年都要入去 就係要警告香港政府
如果佢再漠視民意唔回應我地既訴求
必定要佢付出代價

夾錢拆左佢我就出錢出力

痴撚線